覺唔覺打鼓班友成日都以為自己好撚勁

成日以為成隊band無左佢唔得
要人地就住佢
又唔知自己打到成pat屎咁
打黎打去都係個幾個pattern
同d垃圾結他友下下downdownupupdowndown一鳩樣
根本是但落樓下搵個師奶
比段歌佢聽叫佢打番出黎都做到啦
仲以為自己好撚巴屎閉

好明顯私怨啦
關鼓手撚事咩

咩事會令到你咁諗